QS大學畢業生就業能力排名榜 港大第18位

【東網專訊】國際高等教育及人力資源研究機構Quacquarelli Symonds(QS)公布「2017年全球大學畢業生就業能力排名」，香港共有3間大學成功打入榜上首300大，包括香港大學、香港中文大學及香港城市大學，當中以香港大學排名最高，在全球排名第18位，中大排名101至150名，而城大則排名201+，即200名至300名之間。

QS全球大學畢業生就業能力排名，以5項指標評估全球300間大學，包括全球37,000名僱主評價、校友成就、與僱主合作夥伴關係、僱主與學生之間聯繫，以及畢業生就業率等。

新公布大學畢業生就業能力排名榜中，以100分為滿分，美國史丹福大學以總分95.9分排名榜首，美國麻省理工學院及內地清華大學，則分別排名第二及第三。

香港方面，香港大學以總分77.1分排第18位，當中與僱主合作夥伴關係分項得分最高，達93.9分，但僱主與學生之間聯繫的分項得分最低，僅得68.4分；至於僱主評價則有89.1分，而畢業生就業率為88.1%。

打飛機

而城大則排名201+，即200名至300名之間。

城大正式穩坐新三大寶座

讀UST都搵唔到工真係唔好讀好過

IN HKU WE TRUST

No one gives a shit?

Shitty is da breast!